Как выглядел бы сервер крестиков-ноликов на нормальном языке?
=============================================================

\[ [Оригинальное условие](statement.md) \]

Различия в этой реализации от той, что указана в условии:

* Не используется IPC вообще, весь обмен через сокеты
* TCP-сокеты, а не UNIX
* Небольшие отсутпления в клиентском интерфейсе, если его не пытаться тестировать автоматически - все будет нормально.
    * Поле выводится сразу перед запросом нового хода, без доп. команды
    * Другой формат вывода информационных сообщений
    * Добавлен третий аргумент командной строки - IP сервера
* Сервер выводит статистику не по `SIGINT`, а по нажатию кнопки `Enter` - все равно другого ввода туда не предполагалось.

Вся магия происходит в поддиректориях `client/src` и `server/src`, файлы [Client.scala](client/src/main/scala/Client.scala) и [Server.scala](server/src/main/scala/Server.scala) соответственно.